---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۳۵ - دوکتراش
---
# شمارهٔ  ۱۳۵ - دوکتراش

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نگار دوکتراش من گذشت از چرخ غوغایش</p></div>
<div class="m2"><p>چو دوک پیوسته در چرخند مرد و زن ز سودایش</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>اگر پرسد کسی از وی به ناگه قیمت دوک را</p></div>
<div class="m2"><p>کمانچه افگند در گردن و گرد ته پایش</p></div></div>